元朗遊行有必要出一份文宣

首先睇呢個POST先：

我多少覺得警方咁多穿崩位，係咪蠢到咁